DELL XPS 15 4K 9560散熱改做!

小心拆開後蓋(有大量膠卡準)

清潔舊散熱膏

上新gelid GC-Extreme散熱膏

上埋gelid GP-Extreme利用鋁底殼散熱

gta5溫度如上

感謝收看

room temperature 幾多到

FurMark stress test終於穩定長行

GTA5測候使用nvidia最佳設定運行至溫度穩定為止(大約10-15分鐘)
比只更換gelid GC-Extreme散熱膏再降低4-5度

換左gc ex降左幾多度？
同埋好「潔」，難d「茶」？

未改5頭
改完4頭

改完獨顯是咪唔會default降頻？
上網見有人話有呢個問題
利申用緊zenbook pro
d人話都有降頻問題

Laptop好難唔會

不過好似唔係部部都拆得？

樓主有冇重裝windows

想問skype個mic好細聲有咩方法解決？
Google左但唔係好得

想問銅管加個舊膠會唔會用得耐luck出嚟

我之前部gt72vr 1070唔會降
不過部機4kg

重裝左
用dell個原裝清水window10
冇曬D垃圾,只係裝返曬d driver